認真討論：用5M炒股，單炒一隻，目標每月執1%，點實行最好？

扣手續費想每月執1%

屈機男 1266日

香港股市

短期會夾上夾落

係大戶用工具食糊

有閒錢唔怕輸可以賭下運氣

大方向不變，跌

可以去到16000

彈都只係死貓彈，唔好信

自己叫人唔好信死貓彈
而家又入市？

我無叫人入市喎

恆指幾時到25000點呀？屈機sir

戇up咁認真

你係我fans?

5M 每個月 1%，即係每星期 $ 12500...

如果你有美股 account ，可以試下每逢星期四，追蹤一兩隻 vol 漲得高嘅股，然後 short call / put 遠價 當週星期五 option，short 10 至 15 個單位 (1單位對應 100 正股)，vol 漲得高通常 option 仲有價，咁一到星期五 option 跌到 0 你就淨袋。

小心揀隻 option 咁玩 short call short put 風險唔太高，你有 5M 做戶口個 broker 應該肯俾你 short 10 幾個單位，我而家就係咁玩每星期袋一兩千蚊。

1299

巴打好pro

太高了

高處未算高

可做期權

386

例如尋晚 short 左兩張 SHOP @340 call 今晚到期，short 嗰時做 1.24，而家跌到 0.85... 希望今晚唔會升穿 340 咁個 short call 就穩陣

5m 買債券 一年派兩次息好過

其實不如拎2M 做首期買樓，3M 買債買高息股買 ETF 其實都得

感動既係竟然有人會認真覆屈sir既尻po

屈狗撚有5M咩
5萬可能有

又扮有錢佬

好似你咁咩

乞衣咭當寶

我鳩蛇鳩下鳩下都有d錢貼
你貼條撚都無

貼身家的屈蛇？
捐左D錢去邊

對假膠都咁認真

你上次貼張公廁咭出來扮勁嘛

記得

我貼上咭出來你就屈公廁

弱智

牛軍，呢個跌浪係神比你地既考驗

內有鳩up柒頭威猛事跡